【七喜網官方宣言】打擊悠二伏list,你我有責

請大家同心合力，打擊悠二伏list

七喜網正在updata,將會成為最大型，最優質，最有性價比的砌機list網

ASUS即將推出GTX1070 Strix Special Edition 8GB GDDR5X顯示卡，將會包括在七喜砌機list

七喜網營運團隊隊長
陳顥賢

等俾人起底

+送負皮

出現了

自爆真名

似借刀
有錯勿屌

呢條垃圾都有人晒時間扮

一定係借刀,諗下邊個同佢特別大仇口就估到

收爹啦千早狗

係幾FUNNY嘅

千早又出黎吠

一講asus一陣千早狗除係個mon到飄出黎

千早你好

誤導到咁多位兩次真係好撚好玩
好可惜諗唔到辦法誤導到你地跟住以為我係柒達
原本我想一碌鳩打晒三個柒頭

七喜人呢個名,就由我霸住先,等柒死人個柒頭註冊唔到
千早狗呢,幫你地唔到,都估唔撚到佢下次用咩名

仲有咩狗要我幫手撚嘅叫我

風格都好撚似
無厘頭